私人戶口同公司戶口匯率點解差咁撚遠

私入戶口, 1USD 兌7.6X HKD
公司戶口 1USD 兌 7.83 HKD

駛唔駛食水咁深

你咩戶口呀，我citibank 7.83 7.86 wor

獅子銀行呀
我一陣check 多次先

可能銀行預公司兌每次幾百萬，咁私人兌少d咪收貴d囉